你地升級武力，警犬就有理由實彈，我地輸埋條命

唔好再升級...
我地已經係謈徒
唔想再變殺人暴徒
民氣無喇

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

警犬5毛
拉

垃圾post

拉，on9

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

拉

死狗收皮
狗先係暴徒. 同埋先係. 唔係"我地"

唔敢埋土嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

開夠垃圾post未

已block

行撚開喇

講到未開過實彈咁

唔好再推呢個Post

又民氣
不過我主張1係打過
1係就遊行算 2頭唔到案比人打

又一個block得

善用不推文功能

五毛 唔撚使喺度老屈中傷啦

岸鳩
一早出左實彈啦，你訓撚醒未呀

連輸起條命嘅覺悟都無
學咩人搞革命

一睇就知咩人啦，黑狗都開真槍